呢隻武漢肺炎真係好痴線

咁耐就算香港都未有人好返,出左院
就算好好彩好返,都可能得返半條人命
點解有人到呢一刻仲好似唔驚咁,旅行都去
慘過中CANCER

去旅行避風頭好撚過同你係香港同班回港蝗蟲一齊啦下話

吹大左喎果2x個全部大陸惹番來

飛機冇風險?呢一刻外國人眼中你都係蝗蟲

吹大左?一個月前武漢D支那咪一樣話吹大左
而家變成點?

我覺得飛機風險仲小過係香港街頭wo
到依家日日都有廢老呀叔隨地吐痰

你係街你流動架嘛。同埋冇咩必要都唔好出咁多啦。飛機有一個隱形帶菌者既話，你就困死係架機幾個鐘。

返工 無計啦 我都想在家工作

我都要返工。冇計。窮撚係咁

但窮撚都可以做足預防措施。如果唔係中左只會更慘，更窮